而家先封就冇癮啦

黃絲：屌，又唔封關
（政府封關）
also黃絲：而家先封就冇癮啦